雙簧管，長號，尤其是小號的風險都更高，它們比一個人說話傳播的氣溶膠更多。 科學告訴我們如何減少來自管樂器的冠狀病毒傳播Betsy Ladyzhets | 2021年8月6日|科學新聞 
 十幾歲時，她學習長號，後來在當地組建了一支搖擺樂隊。 埃塞爾·加布里爾，RCA唱片公司開創性的製作人和執行官，於2021年4月12日去世，享年99歲 
 對於每個長號、男高音薩克斯或歌手的聲音，從來沒有一個標準。 The Stacks: John Coltrane的Mighty Musical Quest |Nat Hentoff | 2014年10月18日|DAILY BEAST 
 農夫德里克沒有欺騙它，而是在空曠的田野裡用長號演奏它。 每日流行視頻:農場主用“皇室”封面召喚牛群|Alex Chancey | 2014年8月4日|DAILY BEAST 
 雖然他的長號技巧還不錯，但他確實吸引了一群人——或者更確切地說，一群人。 每日流行視頻:農場主用“皇室”封面召喚牛群|Alex Chancey | 2014年8月4日|DAILY BEAST 
 你所要做的就是把你的衝鋒槍放在長號盒裡登機，就像馬丁·麥克納利(Martin McNally) 1972年在聖路易斯機場所做的那樣。 當劫機者統治美國天空|艾瑪·加曼| 2013年6月20日|每日野獸 
 尼諾打開一個箱子，開始取出道具——氣球、一根手杖和一隻破舊的長號。 喬瓦尼Zoppé的真實家庭馬戲團|馬爾科姆·瓊斯| 2012年10月21日|每日野獸 
 目前，他是“Tournée Gulland”巡迴歌劇公司的長號手。 阿里斯蒂德·普約爾的歡樂冒險|威廉·j·洛克 
 一個獨特的新奇是踏板上的Contra長號64英尺的實際長度。 最近的風琴製造革命|喬治·萊恩·米勒 
 聽到“降b長號”這幾個字，Average Jones積壓的腦子裡有些東西動了起來。 平均瓊斯|塞繆爾霍普金斯亞當斯 
 “在這個行業裡，我演奏b降長號的聲音比任何人都大，”施利希廷自信地斷言。 平均瓊斯|塞繆爾霍普金斯亞當斯 
 我回來了——穿著緊身衣，吹著大長號，跳來跳去，發出可怕的聲音。 《憤怒之杯》魯伯特·休斯